記住，對於同伴做on9野，我地冷處理就ok

唔需要討論，大部分人都係有思考

縮少自己錯誤
放大對方錯誤

同班藍絲有咩分別？
自己人做錯就唔認？

巴士封路

狗鐵停駛，不合作助攻，向大陸輸出革命

觀塘兵家死地走唔到，去東涌行街，捉緊春袋，唔搞機場

輸唔夠奸呀